其實餐廳塊抹枱布會唔會仲污糟過張枱？

同GYM ROOM比我地抹器材塊布一樣，可能仲污糟過D器材

其實之前都有巴打開Po話凍飲D冰好污糟
但大家咪又係會照飲凍飲
咁熱唔通飲熱飲咩

都係試過個waiter係我面前抹枱，聞到佢塊布臭到仆街

應該純粹清走啲食物 污唔污糟無咩關係

做緊茶記同你講 係
我有次頂唔順拎去洗手盤洗
過幾次水啲水都係黑色 自己諗

想像下每一台都用呢塊布抹野掃野
有時有啲汁有啲醬混埋一齊

試過抹完宿撚到仆街

一定會，除非經常換或者有消毒，但每日收工通常都係洗兩洗再擺埋一邊晾乾佢就算，啲菌根本仲痴住喺塊布到

正常玩法係咪永遠都唔洗塊布？

會有時d人抹完檯成陣酸粟味

係，抹左枱個觀感好左，唔代表真係乾淨

仲會洗兩洗算係有良心

真係想嘔試過，果陣千年UP味

正常就收工會洗一次咁大把
但收工先黎洗 都冇撚用啦

乜唔會用熱水浸架咩

浸餐具就聽過有D餐廳放D餐具係個櫃桶到封塵，又唔比熱水我地浸，好撚污糟

如果間野唔企理 有小強爬入去櫃到 一啲都唔奇

以前做老鼠樂園pt
餐廳抹布日日換 勁污糟時可能半日唔夠就換

不過香港地嚟講應該係絕無僅有嘅例子

企業良心上頭落order要咁？

d布不留都污糟，檯布仲特別污糟，所以我好小用布/毛巾硬係覺得入面藏左好撚多細菌用完都會用洗衣粉溝水沉一陣先洗乾淨佢然後用太陽暴曬
中學有個同學，仲要係男既，好慳家連紙巾都唔捨得用，佢本身又大汗所以成日袋住條手巾仔，見佢抹汗抹嘴都係用果條，覺得好核凸

講真，真係介意根本唔應該食茶記，或者講係食下欄野既餐廳
你估佢地洗野又會好認真咩，茶記個ｄ碟懷疑都係沖幾秒就算
匙巾先恐怖，經常先到仲係油油地既

咁多年嚟你有幾何會聽到老鼠樂園有食物中毒 唔衛生呢啲新聞
最主要原因係
餐廳有好多都露天 就好多雀便
變咗早返開park嘅 要返去抹枱
就會用前一日餐廳用完嘅布抹雀便
然後就塊布會扔
仲會用好多清潔劑
收工前要抹 開工前都要抹
只要掂到雀便嘅布就會即扔

多撚魚 都未出過事

我同佢講 有人嘔都係用佢
過一過水又用

我中學都有個咁嘅同學我哋叫佢塊野做抆屎布